[突發] 南亞裔賊人牛肉刀斬傷找換店客人 搶走300萬

下午5時許，紅磡道與德安街交界，一名男子疑在德民街一間找換店拿取約300多萬港元，放於黑色背囊後離開，但步至黃埔花園錦桃閣對開，被兩名持刀賊人搶劫，賊人將事主推落地及疑揮刀斬傷事主手腳後，搶去其載錢背囊逃走。

現場地上仍有兩個背囊

▲ 現場地上仍有兩個背囊

但被目擊途人看見後即時報警，並有見義勇為市民協助追賊；據悉，賊人事後向黃埔花園逃走，並在屋苑內亂竄，曾跑經黃埔花園６座、郵局及黃埔天地時尚坊等，其中一名賊人走至德豐街被市民追上，並合力將其制服按在地上。這些好市民包括有２名必勝客職員、保安員及休班警員。

據悉，被捕賊人正手持搶劫事主得來的黑色背囊，事主因而沒有損失。另外，警方在賊人的一灰色背囊內檢獲一把利刀及膠袋；警員事後將賊人押回警署調查。據悉，涉案兩名疑犯為南亞裔人。

警方仍追查在逃賊人下落，並了解事主為何成為賊人目標。

多謝南亞之父

原來又係南亞

+1

咁就300萬，做AA都冇搵得咁快
點解唔請保安運錢呢？

左膠講2句

黃埔都有人搶野???咁撚惡...差佬又死左去邊呀?

搵到錢咪算，仲要斬人，南亞狗真係人渣黎

個別事件，不作評論

關閪事咩,肯定黑食黑啦

@ust南亞狗

大陸西洗黑錢唔洗你教

左膠：
南亞人都有好人
香港人冇偷過野，點解要話南亞人
有咩證據證明南亞人犯罪率高d?
因為香港人歧視南亞人先令佢地犯法

找換店換300萬現金？

差佬：案件冇可疑 case closed

你就唔啱啦,咁撚比面佢叫佢地人渣,
垃圾黎架咋,做咕哩又唔駛交稅,仲有大單位公屋
個個柒頭揸住架柒車扮跑車,嘈撚到X 咁,
要d 垃圾會議員審查埋d 咕哩佬交稅啦
仲要審查埋d 資產過唔過數住公屋

個被捕蝻黎左香港3年 拎行街紙
多謝難民之父

休班警今次做番次野

今日搭地鐵勁到成車一開門 10－20個南亞人，全部香港人都頭dup dup 行開晒（包括我）

有個阿叔衝入黎，之後比d南亞人講唔知咩文聊9佢

天龍人

無限上訴機制，留到80歲都冇人趕走